搭咗成程黨鐵，一個口罩都冇？？？

香港已經俾狗警用tg污染得好嚴重，為咗大家嘅健康著想，大家出街帶口罩啦

仲搭黨鐵

你有冇比錢搭黨錢

長者卡

搭得黨鐵嗰班知咩人la仲問

姐係垃圾